請問iPhone 12 pro and Max 每日開賣嘅時間係幾點?

好想買部自用，但㩒極都㩒唔到

一個月後啦
5分鐘賣曬～

自用嘅話而家去台訂應該快過你撳AOS